黑警拆緊將軍澳周同學個壇

圖片轉自公海

凌晨三點走去拆
屌你老母死黑警

屌

拆完再起

DLLM聽朝拆一起百

cls

直播

直播緊

記者話開始多街坊落樓
將軍澳街坊可以落去幫手嗎

點解要咁做
個壇阻到你啲咩

屌你老母林鄭 唔好以為拆哂d野就可以當冇發生過
有好多野早就烙印咗喺香港人既心底裏面
你即管繼續埋沒良心做埋d陰質野
總有一日一定會要你還

推到將軍澳手足睇到

Live

pish

推

喊嚟做咩

push

推推

教我，點幫手？
我都想幫手呀，
係咪大叫屌你老母閪停手呀？

Pppp

你住樓上咪做空投師囉
我都好撚嬲呀依家
直播話周爸爸封信都俾人摵埋

再起過屌佢老母
咁低裝果然係做狗嘅材料

睇直播就收皮啦
淨係識叫人做呢樣嗰樣
監又人哋坐

推推推

推推推推推

有冇住附近手足落咗去？

聽日每個地區，任何角落，用自己宗教方式起個位紀念佢

直播開始多人落去

推唔郁
痴撚線真係除咗嬲唔知可以點
唯有聽日見